# Recenzje mangi #

Drugi projekt z Technologii Utrwalania Danych, wykorzystujący frameworki Hibernate i Spring.

### Informacje o użytym silniku DB ###

* Silnik DB: HSQLDB
* Wymagana wersja: 2.3.4
* Nazwa bazy danych: workdb